建立香港人集體意志嘅清算平台

Refer返我之前嘅Post

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

我IT 力不足，只係諗到用FB Page，建立足夠嘅Like數，再用Google Form比大家輸入制裁名單，包括個人資料，所屬機構/團體，職位，罪行Source。

然後每日Gen 個Google Sheet出嚟比大家睇返，等大家唔洗重覆輸入，然後連署同埋去信美國國務卿，由香港人自己提供，唔比人騎劫。

希望集思廣益，集合大家嘅IT力同想法，可以合力將制裁名單制作出嚟。

有幾個問題要面對：
1. 重覆輸入
2. 做唔到Live Update，有可能會比搞個Database
3. 點先確保Hold住個Database嘅人嘅可信性

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

Tui

我整合左個「清算黑警名單」

睇下先